一人一個生活上的小確幸

我先...
由細到大食海鮮，例如蝦、蟹、賴尿蝦等等，啊媽都會幫我剝定殼😭到大個左男朋友亦會主動咁做😭

而每次返屋企食飯，啊媽都總會整所有我鍾意食嘅嘢

我會好好珍惜

小確幸

生咗你真係確幸

小你老母確幸

你老母生你呢個便宜仔真係大確幸

On9當幸福

乜撚嘢確幸